[無伏] 鮑 起 靜 腳 圖

你㩒入來睇，代表你也是棋靈王

真係有腳, 正評

我們都是棋靈王

正啊屌你
對腳仲白滑過家祺姐
著埋絲襪仲正

唔怪得煎pan同棋靈王咁鐘意佢

好似幾滑 摸得過

但耆齡王係格離post j緊777露底

點解我會入咗嚟

因為你都係棋靈王

身體係誠實既

棋靈王點解

唔只鮑姐，對面果個角色咪一樣著拖鞋

山聰bb

召喚耆齡王

食屎啦

]

不能只要我看到，皮己正